金庸香左！！！！！

RIP 好多謝您令我青年時期有過熱血